一人一個唔塞地鐵既方法

拋磚引玉: 唔同區嘅人唔同時段去搭地鐵。
遠嘅 喺頭班車時段出發
近嘅 上午先出發